秦國口罩一問

是咁的，有盒秦國口罩但細佬唔識睇秦國文字，想問一下有冇巴絲打識可以幫我翻譯🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️謝

回到三國

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

Google translate scan

又秦國

睇完
廢罩黎
幫你接收咗佢